連登財經台4大燈神輸晒未？

快啲自己消失啦，輸清光以後都唔好返黎

返黎？返巴黎定黎巴嫩先？

股災到啦

自助早餐

你呀！勝之不武

打爺一出手，就知有沒有

打清

咩APP黎

點解你同馬清個介面都咁得意

富途

雲、麵、打、貓

你又話都係用中銀

上星期開的

佢條仆街用牛牛轉攞左運，轉埋右

手續費點樣

我買左172蚊熊，10幾蚊手續費

嘩!!!!

我又去開番個先!!!!!!!!!!!!!!

中銀實在太撚on9，好貴

我依家用中銀

下下先要一大炮一大炮咁轟落去

好傷

可以夾單啦傻閪買咁少要俾十蚊

用晒d錢抽毛計，得返200蚊

硬膠仔

打清抽毛記

我覺得一定抽唔到

我打算個日一開市不問價ALLIN

我唔會高J，抽唔到就算，穩陣d